聽日返新工，有咩地方要注意？

點先可以同同事打好關係？

認真問

Me星期一返，無驚無緊張

洗左屎忽未

真心
同同事保持一定既距離

岩岩夠鐘放工，但我見d同事又無意圖走
不過佢地話夠鐘，叫我走，所以我走左
會唔會瀨野？

點解？
可唔可以詳細d講下？

你係fg第一份定點?

fg第一份就聽話啦, 人地叫你做乜就做乜

如果有女同事，唔好太親近佢地

第一日不嬲都冇野做
緊係走先啦

趁有得走好走,遲d就要陪佢地ot到10點架啦

唔撚係掛？

認清楚公司既關係圖先
睇下邊個同老細熟
邊個唔妥邊個個d

哦你仆街啦